嘉湖山莊 過千呎平最 380 萬

【自製特色戶系列】
天水圍嘉湖山莊為全港最大規模的上車屋苑，由於位處新界大西北，縱使近年在港鐵西鐵線帶動下，對外交通已大幅改善，惟來往市區路途遙遠的事實始終不變，樓價始終徘徊低位，在整體樓市持續飆升的大形勢下，嘉湖山莊不獨是樓市初哥入場熱捧，買樓預算鬆動一點，可選擇購入自製相連單位，最平 380 萬元有交易，呎價 3000 餘元，即可初嚐擁有千呎特色大戶的感受。

2001

而家升左3倍到

識人三百幾萬買，依家千五萬....

（講明係複式嘉湖）

送都唔住

今朝見到樂湖雙連12xx呎900萬

一萬蚊樓下

pish